想問下有冇巴打住公屋成功屌7過班死煙剷

即係想問下有冇巴打試過成功扣到班死煙剷既分，
請咁多位巴打指教

我當面屌左佢 佢以後就落街食

利申：大隻仔

其實唔係冇當面屌7過，不過班扑街過一排
又死番去我個層食 所以想一鋪趕佢地
走算

有咩影響？ 明明冇影響自己心理作祟姐

知道有煙撚喺附近都覺得核突喇